忍唔撚住，前高登staff都要嚟撐LIHKG！

LIHKG

_ _ _ _! _ _ _ _!

係用嚟抽「澳門高登」水

佔領高登，正式啓動

屌你啦 咩起底組on99

高登有撚人上咩

澳門高登抄高登
我學返澳門高登起底組啫

飲杯！！！飲杯！！！飲杯！！！